突發 發現nike專門店有新aj11開賣

收到風即狗衝去買 結果都係冇哂碼 即時屌撚左出黎

冇人想知 ok?

屌 洗唔撚洗咁呀

仲著aj
著yeezy啦

哩對Aj好靚喎我覺得